{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438675072/daegu-dongseong-ro-cozaza-daegu-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699111609060&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383554&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316272169&selectedRatePlan=385730777&expediaPropertyId=76177346&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동성로 코자자"
    },
    "text": "大邱東城路コザ (대구 동성로 코자자)\n大邱に位置する大邱東城路コザザは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができる場所です。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供し、便利な宿泊ができます。 Dalseong Park Stationから徒歩4分の距離で、Seomun Market Stationからは5分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも非常に便利です。 , ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱東城路コザザはどこに位置していますか？",
            "answer": "大邱東城路コザザは大邱に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路コザザはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "大邱東城路コザザはリラックスして心地よい宿泊を楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路コザザで提供されている無料特典は何ですか？",
            "answer": "大邱東城路コザザではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路コザザの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "大邱東城路コザザの最寄り駅はDalseong Park Stationです。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路コザザから公共交通機関を利用するのに便利な駅はどこですか？",
            "answer": "大邱東城路コザザからはSeomun Market Stationが5分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのに非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路コザザの客室数はいくつですか？",
            "answer": "大邱東城路コザザは28個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路コザザのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱東城路コザザのチェックイン時間は22:00からです。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路コザザのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大邱東城路コザザのチェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路コザザは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "大邱東城路コザザでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるため、事前に確認することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路コザザのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "大邱東城路コザザのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路コザザではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "大邱東城路コザザではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路コザザでは無料WiFiを利用することができますか？",
            "answer": "大邱東城路コザザでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路コザザには駐車場はありますか？",
            "answer": "大邱東城路コザザでは無料のセルフ駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路コザザでは喫煙ができますか？",
            "answer": "大邱東城路コザザでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 626
    }
}